做緊馬會投注站，你問我答

如題

今晚六合彩有乜心水號碼比6個我

投注站星期三夜晚多人啲定星期日多人啲？

電腦飛啦

星期日

邊間？

覺得星期日多啲🤔 多人放假嘛

唔相認啦

咁你開post 黎做乜
靠你架喇

我發現網上買電腦飛一定唔會中咁滯， 有冇頭獎係網上電腦飛既例子

好唔好做？

接過最大注係幾錢同大概買咩

我聽過人中三獎

你總共iou過幾錢？

利申：前同事

馬會員工中左六合彩頭獎係咪唔攞得

幾好呀 可以9企大堂

攞得 光明正大買六合彩架嘛

總共就唔記得啦 試過一次500

妖 我夠想中

就今晚啦

不如你俾6個字我

cpe?

聽人講比你買 但中頭獎就要你捐

單式同複式有咩分別

你算少，我試過一次千四